# YandexMap

Приложение каждые X минут снимает и сохраняет скриншот с Яндекс карт.

После сборки в папку с приложением нужно положить соответствующий вашей ОС chromedriver.
Запуск приложения:

    java -jar yandexMap-1.0-SNAPSHOT.jar X
    
где X время в минутах.